只要有恐襲，或者脅持人質，就可以武力清場

劇本黎㗎，大家小心。
與旅客同行先至最安全。

推

推啊